專膠：建議向東江水投放鎮靜劑，減少香港市民反抗意欲。

係我就毒藥啦，換過批真·腥港人